//TODO todas las props booleanas que se vayan a agregar de forma explicitamente al usar el componente serar ttruty en conde
// al usar un componente no se debe ver asi <Components prop={false} />
// se debe usar <Component noProp/>


// para probar los componentes desde el folder dist

// primera vez; comentar codigo App.tsx dejando funcional el proyecto pnpm run dev
// pnpm run build
//pnpm run local
// volver a codigo original de App.tsx
// ahora App.tsx usara los componentes de dist